如何Claim旅遊保險

前排去旅行唔見左手機想claim錢
axa要我比替代品嘅收據
但我本身有第二部可以用 唔想買過新
份保單又claim唔足 啫係要我比多啲錢去買
點樣先可以叫佢出返cheque

Push

買完部新咪賣返出去囉
再唔係直接買2手with單